有冇人覺得譚仔伊伊好正

"令仔，覆你一次單，懶肉勿演生菜走米扇，外賣去鵝渡食，生個字后上黎拎

只有“覆你一次單”係讀得啱

係「夫你姨次單」